分咗手其實係咪做唔返朋友

試過但都係拿住拿住咁

夾嘅又點會散

你好缺佢一個朋友咩

係

有啲夾有啲唔夾咁

唔會，有都係扮

個ex又係咁講
缺我一個朋友
講到底咪只係依戀對方對自己既好
你個心會嗱住就姐係你不甘只做朋友啦

扮唔可以做朋友？

就算係朋友都係扮

佢飛我架 邊個依戀邊個

有同感 friend唔返

我不信愛人離開竟可變密友
我總有滿城朋友待你聚頭
像情人溫柔怕無端牽動我
難道你纏綿未夠

我恐怕友情逃不出戀愛毒咒
再嬉笑也難忘記為你怎樣淚流
和舊愛人親近怎獲救
饒恕我受夠

聽下呢首歌

可以嘅 好多年之後

到時，可能就已經唔再需要佢

朋友嘛 隨緣啦
依一刻無可能做得翻”純”朋友架啦
無謂逼大家做戲

史塔肥好靚

最多和平分手
好難做朋友
好似磁石咁，一係遠d一係貼住
唔近唔遠仲辛苦

十年後啦可能

真

點解要做返朋友？

冇乜close friend

唔會做到

其實自己一個更開心
舆孤獨做朋友

你都係期待佢會對下你好啫 唔係咩

如果有好多mutual friends 點算

愛既另一面 係憎恨

唔好晒自己時間，先習慣下自己一個人，再揾一個更好嘅人

咁咪唔缺朋友，冇我個需要

呢樣就真係難搞

佢話永遠都唔會同我做返朋友

佢冇講出口 但真係話唔搵就唔搵

做朋友二號

係我死纏爛打搵佢
佢最後咁同我講

隨緣啦Ching
冇人知日後你地關係會變成點
啱嘅咪一齊返
唔想一齊嘅咪打下友誼波
真係好難頂就let go 啦
個世界咁大 冇必要trap自己喺度喎
歌都有得唱啦 大世界裏會找到別個
哪有美麗會百世留芳 咁一齊個陣開唔開心吖？
開心的話 活在當下咪算囉 諗咁多做咩啫

都會成日見到

完美任務

佢咁樣先好

阿鵬與wendy

Who

真係好咩

我唔係咁點先對到kelly死心

我依家同ex保持緊ig互相follow嘅狀態 我仲係不斷stalk佢 但佢冇睇我Story

好想同你傾偈

結埋
離埋
仲係朋友

扑暈自己應該得

我unfollow 左佢ig 唔想比自己見到 以為咁樣可以move on到 但係都不斷search佢 成個痴線佬咁

我唔捨得unfollow 仲會睇佢story
所以見到佢依家好開心 我好sad

我都係 突登unfol咗佢，頭嗰一個月真係冇咩事，之後一睇返就一發不可收拾

佢冇咗我原來都過得咁好

唔！可！以！

我都係比人飛，分手嘅時候都喊住同佢講可唔可以做朋友，但冷靜咗就發現根本係冇可能。除非從來都冇認真過。對佢嚟講就做得反朋友，因為佢已經一早當咗我係朋友了

曾經咁親密嘅人係唔可能倒轉反去嗰個普通朋友關係，只可以當冇咗呢個人～

我提分手半年
都會諗起佢
Ig 互相follow,有時會傾計
就算飛人個心都會痛
如果真心對待過

好想知佢而家諗緊啲咩

繼續做朋友只會令自己更加難受 有排都move on唔到

冇計幻想仲有機會復合

頂 我都係
點解佢可以咁開心
我都開心佢開心
但係又好唔開心
痴線

點解個個都係咁
可以咁快move on到

我明 其實我想佢開心 但一諗到佢冇咗我好似得到真正解脱 我就覺得自己真係好錯 點解唔一早改 到失去先改已經太遲

最多hi bye frd

真係啊原來自己一直係佢既負擔 無左我佢仲開心

其實想做番朋友都係有目的
都係想一齊番

係 唔甘心淨係做朋友

所以我真係好想搵佢 雖然佢講到明無可能再一齊返

其實得，但係好難

一係做SP, 大家熟大家D性愛好, 床上夾既分左手扑下
一係就陌生人

完

做得返最熟悉的陌生人

朋友聚會有陣時都會同ex同場出現
但係兩個都唔會再傾偈
佢飛我，我超級傷心左一段時間
好辛苦先重新出發
後來有新嘅人出現佢知道仲發我脾氣
ig一開頭就已經封晒啲Story唔俾我睇
不過就冇unfollow大家
咁樣算唔算朋友

會唔會諗復合？

+1 無謂再做朋友

我全部ex都得

我想做朋友都只係想博復合，否則真係唔好做朋友，會好傷。

如果一次又一次咁比人呃呢？
但相處夾

多女

有冇背景可以了解下

我個ex都係咁講，但我都會試。
俾個限期自己，試過唔到就消失，唔會做朋友

如果大家無乜可能就唔好啦⋯⋯朋友都係藉口，情未斷先可以。
有時我都唔明啲女人諗咩，朋咩友

男人就易解好多啦⋯⋯
一定有所求

成日覺得男人同ex做朋友係為左留後路
一係就方便約下炮

的確，其實你諗下，如果真係深愛過，點做朋友？
只要你見到其實人同佢親密，你點都唔舒服，而且以前係最close嘅人，而家點都係隔左重，你接受到？

分手做朋友
男人唔係愛就係想約炮，女人就為後備水泡
一係就留一線機會大家複合。
有其他原因我都想聽下

咪係 睇住第個人取代自己以前個位置
嗰種心痛...咪搞我唔該

如果佢有事需要幫忙我好樂意，但係做朋友就無必要

逝去的女人

冇愛過就做得返

所以做唔返

佢原本都話同我做朋友
邊有可能
一有新嘅一個就同我拜拜
心存希望先會做朋友

臭g

原來你係女

邊度見到我係女

佢仲要淨係block我whatapp唔block其他

I don’t want her to be upset
佢partner 係女，咁佢咪男，咁你咪女...

除非你同佢係gay

i m not a gay
分手一個月就有新
其實佢都唔係咁愛我
解鎖晒所有成就

算啦，見到同第二個一齊replace左你本來位置
咪仲難受
放過自己，將佢完全消失會令自己好過啲

諗係有諗
但如果一齊返，如果本身個問題無解決過，問題只會輪迴

其實我好苦惱ga，因為分手無涉及第三者

1. 愛一個人應該等對方成長
定係
2. 價值觀不合放大家走，每個人應該為自己成長負責

Ge爭論黎，而對方行為上逃避唔解決，當話分手個陣，佢話佢會長大🙁

佢話想用憎恨ge方式去睇我，但做唔出，因為心裡仲有愛。

我哋願意做大家樹洞，唔開心可以搵對方傾訴。
我估佢仲未走出傷痛，我都係，畢竟好多年感情。

其實真呀～

好想同你講句加油

我分咗1個星期 雙方都未unfollow大家 我仲睇到佢啲嘢 我而家諗緊好唔好一個月之後再搵返佢

不過佢分手個陣話冇可能做返男女朋友 對我已經冇晒感覺 但我唔想咁快放棄住 睇吓一個月之後我搵佢 佢嘅反應係點

收手啦仲揾。
人地跟本就唔想見你，見返只會覺得你煩。
話明對你冇感覺，會有咩返應俾你。

你講得啱 所以我依排咪冇搵 但我只係想試多一次 你當我係比自己一個死心嘅機會

我已經做晒心理準備 冇可能挽回到 不過唔試就一定後悔 反正都冇fd做㗎啦 而且我只係想同佢閒聊吓先 佢唔理我咪收皮囉

改左個朋字

做番炮友

好中

你喜,你完全冇喺人地立場諗。
淨係諗自己，係女都唔會理你啦。

Stephy 嘅歌唔係個個識欣賞

唔使咁嘅 大家交流吓啫 我又唔係日日煩住佢 只係一兩個月之後睇吓可唔可以r水吹啫 佢唔理我咪收皮囉

佢分手嗰陣都講過可以維持有限度嘅contact 我咁樣都唔係好過分啫

做唔翻都好既，廢事大家都唔好受
不我會想囉，始終曾經係好親密既人，會唔捨得，都有ff過復合既，但好可能又分多次，都係算

有得啪咪得囉

我反而見到對方開心我會開心，覺得辜負左人

分咗手仲做到朋友得兩個可能：
你哋仲好鍾意對方
你哋從來冇鍾意過對方

我明你嘅意思 但我只係覺得佢未憎我憎到咁啫
到依家都互相follow緊 我就覺得有機會可以傾吓計啫 當然唔係短時間嘅事

我依家都開始有少少呢個心態 不過有時都會幻想同佢喺返埋一齊

我今朝仲發夢夢見自己約到佢出嚟見面跟住成功復合
即刻開心到醒咗

我前晚都係 之後醒完勁大落差

現實係佢唔想見到我...
明明係和平分手點解要咁絕?
就算要絕都可以直接叫我過主吖...
咁樣冷待真係好撚痛

做得番都唔撚好做呀樓主
一係就搵你sip時間
一係仲衰d 好似我個ex咁利用人 話做fd 實際見同我做同一行諗住識人拉關係 又得閒無事係我同mutual fd面前晒自己多人追 厚面皮到佢

利申：散左年幾 最近block撚晒佢social media

分咗手幾耐啊？我ex都未必肯見我 過多一兩個月再睇吓點

當初就係狂聽呢首

收嗲啦仆街

仲有2日就足一個月喇...
明明我哋係有嘢要約出嚟俾對方, 結果佢都係話寄俾我

咁巴打諗住點算？佢有冇block你 social media嗰啲？我覺得已經好決絕 直接判死刑

通常飛人嗰個都想keep 返個朋友
因為佢有晒心理準備，同你分心佢輕鬆左
你又仲愛佢、了解佢，keep 個朋友冇損失
但調返轉，俾人飛嗰個千祈唔好制，做咩要keep 個傷害過你既朋友？然後繼續俾機會佢再hurt 你。當機立斷一刀兩斷係最好既選擇。

你要等佢主動搵你，至有機，因佢講得太白。尊重你有想等ge心,但要set deadline

同我一樣，無涉入第三者ge分手，其實仲難move on，要靠自己睇化、時間、或有一個新人出現

其實都有可能係自己有問題搞到被分嘅 邊個hurt邊個有時好難分

是旦一邊有問題都唔應該做朋友
做返到朋友一係從來冇愛過
一係就一方想翻撻

明白 咁我有冇啲嘢可以做 吸引佢搵我？佢依家mute咗我story 間唔中先睇一睇

依家係咁聽

其實佢music cafe 嗰隻碟都有成10首歌好好聽除咗再見不是朋友我都幾鍾意等你約會我/陪着我走/零與零之間/小紅帽

之後聽下先唔該晒絲打

只能夠講你要知道佢同你分手的原因
然後努力生活將自己變得更好
唯有咁，佢先會諗原來你會改變同可能更有potential 更有魅力

不過，心態不一樣之後，可能你未必鐘意佢
或者
可能佢都未必會鐘意返你，因為佢揀另一半個條件，已經完全改變

但努力令自己變好，對自己無壞處
我都好努力令自己唔好再活係佢影子下
條路係好難行，我都行緊
Time will heal your wound
適時抒發情緖

分咗手hurt完人仲要留住人
見你就死但未死仲可以利用就捽盡佢
貪圖有多個人了解自己，得閒一齊開心下
做counsellor + ptgf/bf，比錢就可以考慮下嘅

最忌就係想重燃
如果想嘅就一齊咗啦

分手後做到朋友嘅
一係冇愛過
一係一放唔低

有時候類似啲WhatsApp group,
大家都係入面，
你會見到對方單單同異性傾偈嘅時候個心已經拿住拿住
如果見到佢同啲異性佢哋會firlt來firlt 去......
根本係挑戰緊自己EQ既極限

佢冇扑我, 尋晚PO貓相上FB佢都仲有LIKE
但可能遲啲真係只可以做返朋友..

我大概估到係咩原因, 但始終都係自己估冇得確認, 所以我真係好想佢親口同我講點解佢自己同我講好咗會等我但又突然走咗去, 唔係我真係好難去MOVE ON, 繼續鐘意佢定係搵下一個都係會有條刺喺度
不過經過呢件事我同屋企人關係都好咗好多, 真係明白咩叫做親情

我個ex都互相follow緊 不過佢mute咗我story
但我散咗2個星期 我都想過多1-2個月睇吓有咩機會再吹水

你估個個都係楊同小鬼咩